有冇清去左長週炒凍飲？

5個鐘就執左5皮

BBQ易執d

我去長洲炒潛水用具
3個鐘都執左五皮幾

咁都上唔到車真係唔好怨

太熱 少左人b

下年跟你搵食

你班仆街炒到貴哂

香港人仇富心重又唔識搵錢

你睇吓可樂都拎埋黎採青啊！你係執果$5會唔會太癈

係街擺檔賣凍津路 賺能到唔想做

夜晚再擺檔糖水出來 首期都比到

賣安全套

7仔多存貨 難掙
性玩具可以諗下

有冇ching賣碳

賣沙灘蓆 一張250

來貨5蚊

5蚊 紙做？

傻豬

有條件嘅話炒西瓜利潤會高啲

去左炒機票

識炒一定炒船飛

呢個比牙蓋集團壟斷左

唔明

好多唔帶